我記得雨傘果時有好多錄音流言

推

推7.21見

推到有人整，或有人屌我p牌

推呀

自推

再推

點解冇人理我

長洲出現火龍卷

一早叫大家整定....

而家根本同雨傘後期一樣

推 心理質素好重要 佢地只係想無人再出遊行集會

而家已經控制唔到d流言

親歷其境，而家一條都唔會信